「政治檢控」香港人如果真係識玩既，當日遊行既呢幾十萬人應全部去警總「自守」

如果馬田李係「犯法」，當日出過來的好應該要同一時間去「自守」才對

我退敵已進，仲要進多五六步，你地繼續唞啦

做個守法既奴民，齊齊去自守，警總夠唔夠人落口控？

一百萬人去警署「自守」成個畫面震撼國際新聞頭版

又玩自守論

收皮LA分化狗, 你去狗屋你真係驚覺得班狗驚你?

佢地會將你d 蟻民拖返兩三年先排期，你送上門佢慢慢玩，到時大把時間搵證據入埋你其他罰。d 大粒出名反黑警反政府反共既就照排快期極速搜證，繼續煮死你地

黑警負評緊，因為咁樣佢地既政治壓力會幾何級數增大

記唔記得當日佔中都玩過

拉10個8個入去 之後落閘 ...仲話你班7頭非法集結 位位2000

你去送死黑警會怕你? 你中左武肺佢地就驚LA.

班狗200萬人遊行都未驚, 驚你個幾十萬咩

咪on9啦
黑警見到不知幾開心

唔驚，你D同事天下無敵點會驚呢

一個人叫自守，一百萬人去「自守」，最大壓力係你老頂同林鄭

你呢D低級職員識撚玩政治

抄晒資料慢慢捉囉
屌你老母死傻閪自己交幾十萬人資料比狗
自守=真正送頭撚

200萬人遊去邊？佢地驚乜？

一百萬人去自首
之後黑警mark低你名
分十年慢慢預約拘捕，你估班狗唔敢？
你估而家人多就唔拉？
今時唔同往日
而家真係輸晒.......

守法阻膠最愛

有幾十萬人唔驚有官司係身既話
唔洗依家咁既局面啦
仲話要自首

agree, 唔好用一般打工仔心態諗黑警

會選擇性執法，拉一部分

咳先再諗下

唔好忘記,
而家多個五個人佢就可以抹黑你播毒

係, 佢哋手握無限資源, 好似換身份證咁樣分批幾年輪流落口供落 charge 又得, 一次過請大批特別職務人員即時處理又得, 唔好話幾十萬人, 幾百萬人都處理到

除咗唔驚有官司,仲要唔驚做勇武

分化
係得既一早做左

有任務既連登仔最怕令林鄭難堪

早晚都會開始，但宜家唔係時候，兄弟，耐心的，要捕捉最佳時機

樓主行左未

拉

哇 畫面好靚啊

唔洗 揀20個黎告到踎10年就得

醒下啦，成700萬人去自首咪又係可以選擇性執法

on9樓主 如果香港仲係法治社會呢招就有用

笑左

你覺得柒婆同黑警仲可以正常政治嚟形容咩

膠都廢事俾

一粒催淚彈就四散啦，on9
黑警除左死基本上咩都唔驚，做唔到就早d 返歸訓唔好再出黎送頭好冇

當日圍警總有無驚過呀，打完你沖返入去你都吹佢唔脹呀，弱智假膠post。拉

由上年己經講圍狗屋係最ON9既. 防暴狗最LIKES你圍.

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

劉細良：水砲車嚟到 請 坐 低 ！

cls又嚟

自首?
冇犯法自乜野首

冇錯, pin呢個

你都on9，俾子彈人射我？你唔係仲信香港有法治啊？

浪漫主義

你覺得狗屋會開門咩? 好似721咁落閘啦

同劉細良坐低一樣

唔好再浪漫主義害人啦

Mon po嗰D狗一定睇到好開心, 心裏面多謝緊你

智將

香 港 國 寶 ： 許冠傑

畫面好靚

膠都費事派

拉on9

有冇諗過齊齊坐監，唔番工，等政府養，我諗50 萬人應該可以玩死香港，不停白食白住， 冇自由不如坐監，但要用自己既人生做賭注

咩自「守」

政府唔夠錢 拉人入去比保釋金

樓主on9文盲

5毛字都唔識多隻就想fake人 拉

樓主會唔會考慮自守左先？
定你當日無出黎遊行？

有乜用？班黑警會好感動？會擔心自己做唔嚟
咪叫你排哂隊，慢慢mark低，由你一百萬人慢慢排隊俾佢屌囉

大家唔好屌
我識樓主 iq得30 唔好怪佢

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

雨革玩自首都仲可以話年少冇知 而家黑警黑過班黑社會仲叫人自首去送頭 不推文

呢個咪佔中1.0玩法
當年都唔work
點解覺得呢個形勢會work

跟你講法200萬人一齊坐監一定仲震撼

中撚左支那肺炎咪逐間狗屋自首囉

回到2014系列

智障

你咪就係黑警囉7頭